CLC COMEBACK冇人講?

冇人講咪

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好波

我地cheshire低調...

每次都當係最後一次 要高調D

支持港女
YUEUN超撚正

唔係已經最後一次左?

公司做醜人扮要執柒幫佢地谷一位

認真咩

就算攞到一位都未必彈得起
呢團就係衰做咩都彈唔起，
之前話有2隻歌打入全球唔知咩榜頭十
完全冇乜聲氣，淨係得單新聞報完就算
冇下文

同公司GIDLE正過CLC好柒多

吓 係秦妹正好柒多姐
gidle 有輕重兩醜喎

邊兩醜呀

一陣連隻碟都係小娟幫手制作

收皮啦屌你老母返去幫你過BTS含撚啦

真心覺得佢地唔差
係硬係谷唔起

啲成員太普通啦！仲有個樣衰到仆街嘅泰妹喺度
啲歌又一時好一時差

冇港女嘅話
真係三四線團冇人理

呢個真，未加人之前完全冇人識咁制

唔係Cube on9賣左la vie en rose應該會紅一陣

勁正...

阿喪瘦左好多